有國先有家，請珍惜中國這個家

美國人就快收皮啦，中國人每天笑哈哈

美國多人渣，中國有嘻哈

中共：你死了

認賊作爸媽， 好似玩泥沙

打倒中國共產黨
習近平條撚樣

香港就係香港，唔係美國，更加唔係中國

樓主好高汁， 唔好頭耷耷

唔系提升上海
而系整死倫敦

中非共和國好嘢

美利坚合众省

高汁到我想問國家拎返錢

Blocked

noted with thanks

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?